大陸NBA球迷:「沒人覺得這場比賽的導播很奇怪嗎？」

各種圖片擋住比賽畫面 經常暫停回來還沒畫面就聽著哨音了…

5毛又開post啦

拉

樓上5毛狙擊手

阿蛇放飯未

阿蛇 好撚sad

阿蛇 唔覆人

阻止時事台狗入黎搞事

推

阿蛇 個po沉撚咗

屌你啦 5毛

狙擊到你換新ac

又話有500個ac

用黎用去同一個

要王晶打救

同鳩sir 一撚樣

再拉

請善用起底功能